覺唔覺得 cctoy 認屎認屁唔用 whatsapp 好幼稚，戒到呢啲工具先出來認叻啦！

蘋果狗唔用蘋果就叻叻啦

apple, amazon 都係

用開人人網 微博 百度 網易雲音樂 小紅書 百度貼吧 斗魚 bilibili 抖音
easy喇

百度貼吧都ban咗Trump

ig一樣都撚死班細路
無得打卡抗爭點搞
我都有down signal
但要完全轉根本難
公司工事親戚group有一條友唔轉都難搞

icq > msn
sms > whatsapp

本質上係 disruptive technology 有新功能改變過往聯絡方式，但 whatsapp > signal 根本只係平台唔同，冇功能上的分別

就好似幾個星期前個個話轉用 mewe，點知你中文 search 功能都做唔好，點叫人轉

cctoy根本雙重標準
影響到自身利益一定唔撚戒

install signal 可以
uninstall whatsapp 不了

我唔理，你奶共五毛PR blocked

自己唔洗搭港鐵就叫人罷

原來淨係關cctoy事
波台唔會用signal定已經戒晒上面講既

好多毒L戒到

IG師

PORNHUB就戒唔到

Iphone奶共，放棄iphone用samsung味

Asus奶共，但asus好多產品高質

冇 youtube 毒撚睇唔到 kpop ，不了

cctoy終於威返次

Amazon ban埋侵？

身邊未有人用 唔會用

匯豐唔用，用咩出糧好

有冇人覺得樓主以為唔用WhatsApp 關Trump 事好撚戇鳩

引戰得咁低莊

diu

冇wor 屌你老母

依家樓主明串你地借ws改協議棄用
但#1咁多間杯葛大豆侵 你地又扮睇唔到

冇

班毒撚緊係易戒啦

都冇人搵

On9, 冇人叫你一刀切咁換, 成日未做就話做唔到, 唔怪得你成世人咁失敗

佢哋日日塔緊幫黑警運兵嘅黨鐵

咁乜做到幾多做幾多啦，廢柴

有圖

無ig禾典打卡

唔係個個鍾意歐美嘢

asus日本驚蚑那
總部龜縮唔敢出聲
老鳳覺得要台灣人衝去總部抗議先有用

聽講MeWe都ban Trump

我都有down
根本極難全部轉用

成班話一步一步慢慢轉 我半年後睇吓係咪真係轉到

抗爭都係一步步黎一步步咁退步

MeWe 玩左1個月就收左皮 ，個個聲大大話轉，而家冇咗回事